(連登仔未日) 支那牛牛股東同個system都係騰訊

總統特朗普（Donald Trump）8月6日簽署行政命令，禁止於美國管轄範圍內與TikTok母公司字節跳動和微信（WeChat）母公司騰訊進行任何交易，命令45日後生效。

會唔會冇得用支牛

除咗支牛 有冇邊隻證券行抵用？

sofi

睇下之前美國制裁俄鋁,trade都冇得trade

開市自動死機一個鐘先 你用埋我個份

直接搞到牛牛？真係關事？

支登仔

希望用牛牛買騰信果d全部破產

700揸住30%股權，要50%以上先會有事

不過係搞wechat，唔係700啊？？

d傻閪望住騰信日日升咁開心呀拿
遲d希望你地1豪子都拎唔番

淨攪WeChat 牛牛繼續牛 🙃